### Preisvergleich Flüssiggas

Dieses Backend ist eine Webserver Applikation die hauptsächlich zum ausliefern, updaten
hinzufügen und Löschen von Flüssiggaspreisen bestimmter Lieferanten verwendet wird. Sie hat darüber hinaus die Aufgabe
Kontaktanfragedaten potentieller Kunden zu speichern. 

#### Projekt bauen

Das Projekt wird mit dem Befehl "mvn clean install" gebaut. 